{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 더반 호텔"
    },
    "text": "ブサン海雲台の最高級ブティックホテルThe van hotelは2021.03にキムヘサンゲに上陸し、GRAND OPENしました。 The van hotelはお客様の満足を最優先に考え、最高級施設で最上の満足度を感じることができるように努力しています。 二度以上にもお目にかかると思います。 The van hotelはキムヘ地域の最高級施設であり、現地決済イベントを行っています。 ラウンジでは朝食を提供し、全客室にはLG UHDスマートTV、スタイラー、共聴機が備えられています。 ネットフリックスとユーチューブを楽しむことができ、ホテル式寝具、アメニティ、浴槽、金庫も備えています。 また、新型コロナウイルス感染症の安心宿舎としてネットフリックスを無制限にご利用いただけます。 予約案内によると、客室は2名基準であり、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、指定駐車1台が含まれており、追加駐車料金があります。 未成年者の男女同室での宿泊は制限され、チェックイン時には身分証明書を確認します。 提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻しが可能であり、事前協議のない時間にチェックイン/チェックアウトをされる場合、追加金額が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 The van hotelはプレミアム朝食サービスを提供し、全客室は禁煙区域であり、防疫規則を遵守するよう要請します。 飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 提携店の状況によってアメニティなど提供されるサービスが変更になる場合があり、一部の品目は品切れになる場合があります。 イベントの締め切り日も提携店の状況によって変更になる場合があります。 同じ客室タイプや内部デザインが異なる場合があり、別途要請がない場合、同じタイプの客室は任意に割り当てられます。 損害賠償と責任はお客様にあり、ペットの立ち入りは制限されます。 貴重品は保管しておりませんのでご注意ください。 洗濯及び乾燥も可能であり、経営マインドは非常に親切さ、完璧な清潔さ、心地よい空間を作るために最善を尽くすという意味です。 また、クーポンを通じた追加割引特典を提供し、特定日、祝日、オンシーズンには料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "The van hotelはいつオープンしましたか？",
            "answer": "The van hotelは2021年03月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "The van hotelの特徴は何ですか？",
            "answer": "The van hotelは最高級施設であり、お客様の満足を最優先に考えています。"
        },
        {
            "question": "The van hotelのラウンジでは何を提供していますか？",
            "answer": "The van hotelのラウンジでは朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "The van hotelの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "The van hotelの客室にはLG UHDスマートTV、スタイラー、共聴機などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "The van hotelではネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、The van hotelではネットフリックスを無制限にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "The van hotelの予約に関して注意すべき点はありますか？",
            "answer": "The van hotelの予約では、未成年者の男女同室での宿泊は制限されており、チェックイン時に身分証明書の確認があります。"
        },
        {
            "question": "The van hotelのキャンセルに関してはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "The van hotelの提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻しが可能ですが、事前協議のない時間にチェックイン/チェックアウトをされる場合には追加金額が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "The van hotelの飲酒や騒音に関してはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "The van hotelでは飲酒や高声、放歌、喧騒な行為はお控えいただくよう要請しています。"
        },
        {
            "question": "The van hotelではペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "The van hotelではペットの立ち入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "The van hotelでは洗濯や乾燥は可能ですか？",
            "answer": "はい、The van hotelでは洗濯や乾燥も可能です。"
        },
        {
            "question": "The van hotelではクーポンや割引特典を提供していますか？",
            "answer": "はい、The van hotelではクーポンを通じた追加の割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "The van hotelの料金は特定の日や祝日、オンシーズンに変わりますか？",
            "answer": "はい、The van hotelの料金は特定の日や祝日、オンシーズンによって変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 712,
        "QA": 692
    }
}